姜濤啲fans算唔算玩鳩佢

捧殺

林家謙同鄭中基啲fans已經屌到佢上天花板

契仔啲fans係咪買得唔夠電話卡

咁佢多死忠 投票緊係投返比自己最愛果個歌手唔覺有問題

最喜愛歌手就係鬥fans人數

大家都係 live

諗下係咪真係咁有實力先啦 走撚哂音

話明我最喜愛
咁佢fans 多 你又吹佢唔漲

其實有乜問題

衰撚過當年Twins.....

但人地啲fans夠錢係咁喺蘋果落廣告
都唔係流

個問題就係會有haters屌
我覺得係有啲關公災難
你哋話冇問題咪冇問題 反正我都尊重結果

個問題唔係喺個結果係真係假
樓上嗰啲就講緊話多fans就冇問題

我最喜愛不嬲都唔係講實力㗎喇

中肯
聽到副歌不停拉假音 不停走音
好撚辛苦

感冒式唱腔

原來佢咁多fans......

或者咁講
其實只係個base細

佢係相對多Fans陪佢癲玩網上投票

真係一首佢既歌都未撚聽過。。。

好撚苦惱 我男歌手投左暴龍哥
但係歌曲我真係投左比姜濤
會唔會比人話我係姜粉比人圍屌

當年如果只係網上投票羅力威（atv)有無機會贏

個base應該唔細，林家謙暴龍哥都多fans，但都唔夠打